【玩鬼隊Shot大挑戰】黎明死線 Dead By Daylight

Yo 我地瀨屎家族成班GANG每個星期六晚上9點30會一齊吹水玩恐怖game
自問大膽既你都黎加入我地呢個大家庭吧
【今晚我地玩:黎明死線 玩鬼隊Shot大挑戰】

【-遊戲玩法-】
魚佬回合終結殺2個人隊半個紅酒shot..
回合終結殺1個人隊一個紅酒shot..
回合終結一個人都殺唔到隊一個半紅酒shot...

有興趣一齊隊參與既各位瀨屎GANG 今晚9:30pm見

~直播時間表~
9:30pm-9:45pm: 每個星期瀨屎家族成員吹水台
9:45pm-12:45am: 玩鬼隊Shot大挑戰！黎明死線 Dead by Daylight
12:45am-3:30am: Dead Space 2

pish

PISH

thanks Pish

基佬台又開台喇~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

thanks pish!